需要既係拎起磚頭既勇氣

面對綠魔
明明人數已經夠
只差既係拎起磚頭既勇氣
一呼百應

綠魔就係轉角位
勇士仲掛住整城堡
明明我地就係進攻方
點解變左防守方?

手足加油

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

我講緊隻DRAGON QUEST BUILDER
Post 錯地方sorry

所有野都要一齊扔 數1,2,3
先高D效率 磚雨火雨都係

大家有冇覺得磚頭一舊舊抛出去係冇作為，係千軍萬馬萬箭齊發先勁

明明綠魔視野已經見到主角
點解完全無理佢

繼續食飯

Push

成堆角色企係度唔知做乜
隻Game AI 寫得好差